隔離枱叫過橋米線走豬膶,我叫佢畀啲豬膶我,阿姐話唔得

ccc

如果每枱走芽都可以分落我碗米，可以一餐頂三餐

叫隔離枱照要 黎左夾返俾你

佢叫中辣,我只可食十小

惺咁渣ga

見你廢先唔比你

天氣凍啲食到九小辣

男人老狗叫十小有無比亞姐陰笑

唔浪費之餘又唔使畀商家賺到盡

笑4

渣ga

咁你垃圾啦

有時見到對情侶
個男既叫清湯
我都忍唔到笑

邊度有得送豬膶咁正

你叫清湯溝返勻囉懵撚

落單早過佢一分鐘

個阿姐新嚟唔識啫
我成日乜都唔叫，見全場走乜嘅就俾哂我
咁就頂到一餐

走左就唔存在浪費

上次食tam jai隔離兩台有兩個嗌少米線
我就知我果餐有著落

中辣都食唔到 抵你冇豬潤食

少米減一蚊,加米要12蚊,無良到

咁咪畀商家賺咗份豬膶囉傻鳩

有次搭檯有對情侶叫中辣同十小，亞姐黎到放左碗中辣係個男人面前，條女大大聲話中辣依邊丫唔該 我差啲笑到噴湯